
                      buena pelicula, realidades llevadas a las pantallas, buena actuacion de dick, pelicula entretenida a pesar que las peliculas que involucran deportes son dificiles de llevar a la pantall
        
            